26歲英男背嫩妻偷食, 情婦竟是「72歲阿婆」

HK01:

【崩潰】26歲英男背24歲嫩妻偷食 出軌對象竟是72歲阿婆！

發現老公出軌已經令人難以接受，發現出軌對象是比自己大接近50歲的老婦更加震撼！英國伯明翰一位24歲少婦發現26歲老公忽然性情大變，不時稱要出差不回家。少婦暗中生疑，遂聘請私家偵探跟蹤並調查他，獲悉真相後令她瞬間崩潰，只因「小三」竟是一位育有2名子女及4名兒孫的72歲老婦！據了解，少婦暫時仍未辦妥離婚手續，但看來她心意已決，更表示「很開心能擺脫生活中的毒瘤」。

據外媒報道，化名Lyndsey的24歲少婦與26歲的老公結婚僅一年，惟早前卻發現老公性情變得古怪，更不時玩失蹤。Lyndsey曾與老公傾訴，惟情況卻未見改善，老公不時失聯，稱自己「工作要留到很夜」或「需要出埠工作」，Lyndsey忍無可忍，決定聘請私家偵探跟蹤並調查他。

私家偵探調查得知Lyndsey的老公在數個約會網站註冊，那些網站專門提供與年長女士約會的機會，但這仍不是最離譜的發現，他們其後跟蹤他時，竟發現他在離家60英里的一家酒吧門口，與一名已育有2名兒女及4名兒孫的72歲老婦幽會！

私家偵探將偷拍片段交給Lyndsey，令她瞬間崩潰。Lyndsey其後接受透問時曾一度表示不相信此事，「當我看到影片並發現另一位女人是誰時……這只是一場騙局，那位老婦應該知道更多」，「我不斷怪責自己，我不知道自己在聽些甚麼、看些甚麼」，「我只是不想相信這是真的」。

縱然真相令人心碎，Lyndsey暫時仍未提出離婚，惟她表示這是個艱難的時刻，「但很開心可以藉此擺脫生活中的毒瘤」。其中一名私家偵探則「教路」各位情侶，他坦言不少出軌特徵都容易察覺，「如衣著的改變、愈來愈夜回家、電話機不離身而且總是螢幕向下……一切都是警告，而電話則是解開迷團的關鍵。」

（Birmingham Live）

英國原文

少女唔鋤愛啊婆

地方的阿婆須要性愛

一日未見到佢老婆張相之前
我都係會體諒佢老公

想睇圖

棋靈王

有聲

需呀你老母
抄燈仔字都未識打

頂盡60歲，72太重口味

英國人數學好差，明明加埋都未夠100歲

係見到老公同阿婆出軌慘啲定見到老公出櫃慘啲

做鴨咋吓嘛

棋

行撚開

唔好再

家有一老, 如有一寶

好似戲名屌

72+24=96 仲未過百，濕濕碎。

下 佢唔會以為係佢老母既？

呀～～